有冇連登巴打都鐘意睇景三(大雄) D片

最鐘意睇佢d片既montage 佢果d片段同音樂都真係好正 我覺得幾高質 佢依家拍緊planet coaster又係好正

景三(大雄) youtube channel :

本人？

唔係啊 睇下有冇巴打都鐘意睇

我以前有睇

佢依家又出返片啦

冇人鐘意睇呢d片

link都唔撚識貼

明明條link貼岩

以前有睇 之前好似鬧完某Youtuber 之後就消失左一排...

係 名都轉埋 不過冇變既係佢拍片既手法

由大雄到景三 睇住佢啲片愈嚟愈好睇 有心機做

我覺得佢罵得啱，可惜改變唔到
宜家成個Youtube風氣就係粗制濫做賺分紅，唔駛有質素靠圍威喂就可以上位

好多人就咁將直播打機片 upload上youtube當係一集咁 連少少後製都冇 就可以係咁刷view 收錢 都係甜品師傅景三好